Son instrument à vent, une création harmonieuse formée d'une poche et de multiples tuyaux, émet une mélodie douce d'un tuyau pendant que les autres projettent un bourdon constant, le tout sculpté dans le bois pastel de leurs arbres locaux.
